據《班戈日報》報道，吉迪恩後來迴應說，緬因州選民“想知道他們的參議員認為誰應該領導我們”。選舉實況更新：特朗普返回威斯康星州；拜登將在市政廳面對現場觀眾|科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
他後來擁有一家名為Exec的點播公司和一款名為Kiko的日曆應用程序，這兩款應用程序的售價都很低。憑藉Goat Capital，Justin Kan和Robin Chan希望繼續與合適的團隊一起創業| Eric Eldon | 2020年9月17日| TechCrunch
這些變化將影響那些幫助領導後來被禁止的團體的人以及參與這些團體的成員。Facebook試圖用新政策清理群體|莎拉·佩雷斯| 2020年9月17日| TechCrunch
他後來將限制擴大到英國和愛爾蘭。特朗普的ABC新聞市政廳：四隻皮諾奇，一遍又一遍|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報
後來，人們補充說，他們沒有機會質疑他們的加入，因為聽證會在他們加入之前很久就舉行了。當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了|傑米·威爾遜| 2020年9月15日|聖地亞哥之聲|
這位有影響力的基地組織宣傳家出生在新墨西哥州，於當年晚些時候死於美國無人機襲擊。法國殺死查理·赫布多殺人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野獸
幾天後，布什回答說，“我們將在佛羅里達州維護法律。”傑布·布什（Jeb Bush）未公開的反同性戀婚姻電子郵件《傑基·庫奇尼奇》（Jackie Kucinich）2015年1月9日《每日野獸》（DAILY BEAST）
一個由明星崇拜的高級教士和政要組成的小代表團觀看了這部電影，他們後來將這部電影描述為“感人的”。教皇弗朗西斯有幸與安吉麗娜·朱莉會面幾秒鐘|芭比拉薩·納多| 2015年1月8日|每日野獸
他們的屍體後來被發現被焚燒並埋在城外的亂葬坑裡。為什麼墨西哥人對奧巴馬週二的重要會議感到憤怒？小魯本·納瓦雷特2015年1月6日《每日野獸》
她說，成員中出現的一個話題是多年後的損失。參加晚宴的每個人都失去了一個人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸
貝塞勒斯被包括在內，因為他在以後的日子裡永遠不會贏得它，但他的狗一樣的忠誠使他成為一個無價的下屬。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
他的6000名本土助手（後來證明）在內戰中是不可靠的。菲律賓群島|約翰·福爾曼
十分鐘後，她戴著面紗，披著斗篷，獨自走到花園裡。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
那些衝動強烈且占主導地位的人可能是那些在晚年成為好社會行動者的人。兒童的方式|詹姆斯·薩利
他的想法是，以後將有足夠的時間來命令集中在機翼或中央。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森